死黑警系列 牛頭角站 2200

死黑警周住4個後生仔女，之後兇鳩人唔比影相
黑警：「我係警察，你係咪阻住我執行職務，黨鐵範圍內唔比影相」

屌你老母都on 9，影唔影關你閪事，又阻唔撚到你

[1020 行動Post] 香港人真係好痴線！不論組織力、耐力、創意玩到咁！

推
死黑警又搞女仔

推

佢哋喺度呃OT?